香港人要用濫捕去證明警察唔係誠實可靠既執法人員

藍絲都捉埋啦

想幫手足報仇，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

係

上到庭紅官亂判就證明到比行普通法既國家睇, 點解香港警察強姦婦女, 虐殺示威人士可以無判刑, eventually都會濫抄的, 大家放心, 關鍵只係要幾耐

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可，鬥長命
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

紅官一出動咪又係幫班狗

根本香港法治已經死咗一半

比班奶共狗官害到